點解今晚由警方主辦嘅開花活動只係十區？

其餘八區呢？因為警力淨係搞到十區？